其實最憎恨美國應該係我地呢班黃絲

如果唔係美國起二次世界大戰打贏日本

今日我洗做支那人

爸 加 丫 囉!!!!

爸 加 丫 囉!!!![/quote]

爸 加 丫 囉!!!!

哥 羅 丫 囉 !!!!

你都on9 當年日本喺香港殺左幾多人？ dllm 讀下歷史先開post la dllm

咪又比第二個極權統治

收皮啦你日本狗，嗰陣時美國幫緊中華民國呀

收皮啦 唔好拎返秦始皇殺我哋祖先嚟講

到時你阿爸同你講，你阿爺10歲就比日本佬殺左

咁講即係歷史冇錯，錯在我投錯胎

如果當初班美國佬唔搞事叫獨立，大英帝國就唔會變廢國，我地今日仲係英國子民

近d
成吉思汗

如果神冇創造呢個世界，就唔使人類出黎受苦

其實唔覺得神好愛世人
專登滅左班恐龍，俾人可以容易d生存